男男人性浸女人叫 #metoo, 咁女人性浸男人叫咩。

有無男受害者岀呢講下

侵

#快點強姦我ed

youtoo

Mefree

見過女人入錯男廁 班男人都唔會岀聲
試下男人入錯女廁 比人當你強姦犯都似

點撚樣性浸？

#meeither
遭性侵肥婆唔係好事

#快d強姦我

#當我冇講過

浸乜9啊

mehigh

#hetoo

What 7 you say?

#me3

#mewet

浸乜鳩

#快點強姦我